{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74252&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "플랜비풀빌라&스파펜션"
    },
    "text": "山と北漢江近くに位置するスパ保有ペンションで、客室ごとに出入口が分かれているので利用に安全です。 周辺にはジェイドガーデン、梨花園、エリシアン江村スキー場があり、様々なレジャー活動が可能です。 追加人数なしで寝具類を追加する場合は、追加料金が発生し、炭グリルの代わりにガスグリルバーベキューで行われます。 客室内ではろうそくの使用と喫煙が禁止されており、上記の発行がある場合は違約金がかかります。 入室は午後5時から可能で、退室は10時以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、全客室では禁煙政策が実施されています。 また、ペンション内での駐車も可能です。 ペンションは加平駅、屈峰山駅、加平ターミナル、南怡島の前で送迎サービスを提供しており、加平ターミナル近くのジョウンマートでも送迎サービスが可能です。 屋外プールは夏季のみ運営され、水深は0.5mです。 バーベキュー施設としてはガスグリルが提供され、お客様は肉、野菜、サムジャンなどを直接準備しなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できませんし、未成年者とペットは保護者同伴なしではペンションに入場できません。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を持っていますか？",
            "answer": "このペンションは山と北漢江の近くに位置しており、客室ごとに出入口が分かれていて安全です。周辺にはジェイドガーデン、梨花園、エリシアン江村スキー場などのレジャー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数なしで寝具を追加する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数なしで寝具を追加する場合は追加料金が発生します。また、炭グリルの代わりにガスグリルバーベキューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でろうそくを使用したり喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではろうそくの使用と喫煙が禁止されています。違約金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは10時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で駐車することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは加平駅、屈峰山駅、加平ターミナル、南怡島の前で送迎サービスを提供しています。また、加平ターミナル近くのジョウンマートでも送迎サービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設としてはガスグリルが提供されています。お客様は肉、野菜、サムジャンなどを直接準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で未成年者やペットは入場できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や未成年者、ペットは保護者同伴なしではペンションに入場することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理には制限がありますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 564
    }
}